［是靚晚］和洋風味

波堤！！
自製？？

最上果兩舊係咩？

外賣？

得罪講句，放到比狗食咁

A little bit dry

1

絕對巧味

念珠菌

幸福師

外賣
咩係波堤

冬甩

是

上面個兩個波堤冬甩？

It’s true

個牛好wet

冬甩無餡的?

絕對弘味

好fun

Isis

🈚️

冰到有得買

邊到黎